［紅磚］EE2003A已炒叫春區

name five difference 即係叫我食哂個表
又唔比small signal param